教堂建造了福利广场(Welfare Square)，包括一座178英尺高的粮仓和一座乳制品加工厂、罐头厂和面包店。 犹他州的福利如此难以获得，一些人觉得他们必须加入LDS教堂才能获得援助|由Eli Hager拍摄，摄影由Kim Raff为ProPublica拍摄，2021年12月2日 
 然而，这些移民中的绝大多数人发现，他们唯一能找到的工作是罐头厂和农场工作。 你应该知道的亚裔美国历史上的11个时刻Olivia B. Waxman | 2021年4月30日|时间 
 废弃罐头厂里到处都是枪炮的气味。 行刑队目击者|劳伦斯·席勒| 2010年4月25日|每日野兽 
 天气很冷，地上有雪，我走进了犹他州德雷珀市犹他州监狱后面的一个废弃罐头厂。 行刑队目击者|劳伦斯·席勒| 2010年4月25日|每日野兽 
 罐头厂、冷库工厂和基尔多南村都建在港口上。 《温哥华岛印第安传说》阿尔弗雷德·卡迈克尔 
 一个看起来几乎全新的罐头厂矗立在一个高高的高跷码头的顶端。 查尔斯·沃伦·斯托达德越过落基山脉到达阿拉斯加 
 第二个罐头厂大约在1849年位于Harpswell。 缅因州的龙虾渔场。 |约翰·n·科布 
 1879年，一艘没有井的汽船被用来把龙虾运到卡斯廷的罐头厂。 缅因州的龙虾渔场。 |约翰·n·科布 
 罐头厂的蒸汽船定期运送乘客到温哥华。 北五十三|伯特兰·w·辛克莱